20/21 CU老年學圍爐取暖區

黎緊20/21升CU老年學既巴絲一齊圍爐取暖下
開咗個tg gp可以一齊入黎吹下水咁

Sad 冇人講野嘅